一人一個6.12良心企業

最好順便整埋張6.12無故炒人嘅奶共企業 比香港人永久blacklist